覺唔覺蝻真係死不足惜

好想香港立條針對蝻既死刑
或者酷刑監獄 鞭刑 閹割咩都好
等天收真係唔知等到幾時

樓主條女俾蝻亞狗搶咗？